其實「靦腆」即係咩樣？

係咪咁樣

你依家照鏡就知

你以為我唔識分俊俏同靦腆？